隻腳損左 掂到咸水

話說琴日颱風吹左我天台間屋仔撞爆左條咸水渠，我要幫手搞搞去，甘我隻腳早幾日R損左少少未結焦掂到啲水，之後翻屋企即刻沖涼甘沖隻腳，會唔會有事

鹽水消炎喎

小心食肉菌

快唔快發現

快啲睇醫生打針。當你發現時可能已經要切。

去醫院做到檢查？如果未發病嘅話

去診所搵醫生就得。一般洗傷口，打破傷風針。